落的士發現唔見左個銀包，可以點做

係咁既話說我係cwb上左架車牌UU6461既的士，坐左去旺角。 係我比完錢落車果一刻，我已經發現我唔見左個銀包。架的士岩岩開走，我追住個車尾，我唔知係的士司機應該見我唔到定係點，但係無論我點叫，佢最後都係開走左，而我都追佢唔到。

岩岩打左上去的士聯合報失服務中心叫call台幫手睇下搵唔搵到司機。除此之外，我都唔知可以做咩。

銀包裏面有少量現金，同埋證件八達通
錢事少，我最想係拎番我女朋友送比我既銀包

無啦dc9

唉 都唔知可以點做

報狗

依加報

到依加都冇反應

應該都凍過水

拿拿臨撻我個朵啦

有咩用

最新update: 有好心乘客call我 話執到 陣間準備去拎番

太感動了 人間有愛

點解會call到你

銀包入面有我既卡片 卡片上有我既電話

我都諗左陣先諗到

佢死口唔認 話你係街跌左你都吹佢唔漲

好多香港人都好好人嘅

大把人幫你搵返

個好心人話係的士上面執到既
佢話唔想比個的士司機，因為好大機會司機拎左都唔會還

係呀 仲要我銀包入面咩都冇唔見 我拎左1000蚊報酬比佢 佢都冇收 唯有祝佢好人有好報

但係我1000蚊預左拎出黎 岩岩捐左1000蚊比兒童癌症基金 當係叫做下善事